早左做完FYP, 好似有D空虛

雖然自己覺得做完, 但係個交左幾次比個 supervisor 佢好似咩都無講過
幾次都係覆
Received in order.
Will return it to you with my comments.

supervisor咁嘅反應
其實好正常
你覺得個fyp重要姐
係 supervisor 眼中只係一件學校強制性要佢做嘅事
人地大把野搞啦

別把FYP、大學看得那麼重

唔洗空虛 下年再做過